有冇人用開dbs omni 信用卡app?用到我燥

平時正正常常係無問題，近排去左外國想用app一按即付找卡數，想用cash dollar 扣除簽帳額，連續幾次出現error，再重新整理嘅時候啲cash dollar就消失左，雖然唔係大數目但都幾百蚊，因為人在海外唯有麻煩屋企人打俾客服，叫佢哋打長途俾我，Check完一輪後幾星期就退翻俾我，第二個月又出現同樣情況，真係燥左，嬲嬲地就叫佢cut左張卡

點解要用cash dollar
唔直接用現金回贈？

Cash dollor咪現金回贈 直接起app度扣卡數